林鄭又嚟對話完就做嘢

次次都係咁，之前又話真誠對話會深入對話，聆聽民間聲音
而家就出個終極惡法緊急法
大佬你幾次都係咁，你仲好意思要人同你和平對話？你係戇鳩定係毒心過頭啊